到美国后的第一篇日志

先好好的理一下这个五味杂陈的情绪,这将会是非常长的一篇日志.首先,从北京开始说起.离开家后,心里一直都不是很舒服,算算的,想家,想那些无谓保护我的人们.不能说了,随时会掉泪.到北京后,顺利跟包子汇合,顺利的花了一堆钱存了行李,然后去机场里的饭店吃饭,然后又很潇洒的拿出本本在机场上起了网.这些都可以忽略不计.然后就到了半夜,跟了大连的M和武汉的C汇合,再后来就是上海的W和西安的X.一堆人无任何感觉.之后的行程,更是没有任何感觉,可能是我期望过高,太focus感觉.使我的心里一丝涟漪都没有泛起.就是机械化的上飞机,下飞机,办手续.在飞机上也是,强迫自己睡觉,强迫自己忽略那些不舒适的感觉.在美国落地后,没有感觉,在奥兰多落地后,没有感觉.这有点可怕,我不知道自己在想什么,更多时候我愿意随着自己想干什么就干什么,可是追根究底却是一点想法都没有.很可怕.再后来就是meet各种人,各种类型,各种国家,各种性格.大家都很友善,但是缺乏安全感的表情都很明显,只跟自己一个国家的人亲近.我叹气,全地球人都这样,不是中国人才这样抱团的.很无奈,换做之前的我,就跑去这聊那聊了.可是一点想聊天的欲望都没有.感觉这些,都不在自己控制的范围了,有点恐慌,不知道怎么办.这几天痛苦的培训和手续都弄完了,下个周就训练上班了.又是个新的世界.今晚去了YQ家里吃饭,发生了一个小插曲,本来是不想写出来的,还是决定写了.我带了菜去YQ家里,包子准备,YQ做菜,吃完后,包子就让我洗碗.我实在是一点都不想动,而且我知道自己的性格,就是哪个样子,你宠我了,真得把我宠上去,不然就让我宠你.YQ一个人闷不作声的去洗碗了,包子发现后火速跑到YQ旁边,说什么一大推,碎碎念我怎么不洗碗之类.哎哟,这点小事真的是,不想写了....总之,我想说明的是,没有谁能被谁一口断定的.之前两个人闹得不可开交,现在呢,相敬如宾所以,不能这样,现在你讨厌的人,弄不好,未来就是你要求的人.